解放軍新片又又又炒冷飯直接偷大陸電視劇預告片

2020年都拍唔到有實力既真實畫面出來，仲點打仗呀？

造假發展中國家

算啦，支共咁樣嘅表現代表佢好撚柒驚

真係未曾聽過有人抄D前幾年做嘅功課，係咪真係咁唔掂呀？

只有騙子是真的

堂堂軍隊顯示實力既片，都要左抄加抄先嚇到鬼

到真正埋牙開戰，咪全部排隊投降

以為自己dup code

十枝齊射 真係有咁嘅戰術？

都叫有tune左d色嘅

播片，射咗

用舊功課黎大鳩其他國家

美國:又要加軍費

讀書報告

軍演都有兼用卡

播埋子丹打泰臣出黎啦

會唔會下次拍片當係軍演左